有冇人寫信請願台灣引導香港建立「送台法」？

如題